［大學生入］遙距Ulife

初頭無學翻online exam 夠曬hea 好似幾正
但個個sem都係咁 真係悶到發霉

agree